# diagnostic-modals-chain

## Установка
> Для работы необходим [Node.Js](https://nodejs.org/en/).

Для сборки проекта, нужно выполнить в консоле следующие команды 
```bash
# Проверка что Node.JS установлен. Если он установлен, то выведется его версия
node -v
# Установка зависимостей
npm i
# Генерация страницы
npm run build
```
Открыть в браузере сгенерированный `index.html`

## Создание цепочки модальный окон
В Файле `data.json` описана струкутура всплывающих окон. 
У каждого окна есть заголовок (title), тело (body) и дочерние окна (actions).

| Имя поля | Описание |
| --------- | -------- |
| title| Заголовок отображается в шапке каждого окна и в теле кнопки предыдущего|
| body| Основное сообщение отображаемое в окне|
| actions| Массив вложенных окон. Все вложенные окна имеют такую же структуру. У последнего окна данное поле отсутствует. |
